支那經濟數據灌水？從「這個」看出破綻

中國4月份發佈經濟數據，稱第1季成長了6.4%。
但《CNBC》指出，全球投資人和經濟學家多年來一直懷疑中國官方誇大經濟數據，因此試圖以其他方式衡量。
而近月的柴油需求顯示，中國經濟可能處於比官方數字更慘的情況。

柴油主要用於貨運卡車，需求下降表明卡車流量減少、運載貨物下滑，是經濟成長放緩的信號。

富國銀行（Wells Fargo）本週報告指出，中國3月和4月的柴油需求分別縮減14%和19%，下滑到10年未見的水準，需求急遽下降很可能與經濟因素、關稅戰有關。

富國銀行彙編的數據另顯示，自2017年12月以來，中國月度柴油需求每個月都在下降。

而2國目前都保持強硬立場，美國總統川普週一表示美國尚未準備好與中國達成協議；中國官媒新華社則表明中國不會屈服美國改變經濟的要求。

瑞銀（UBS）分析師安娜何（Anna Ho）表示，緊張局勢可能會從抹去中國經濟成長0.3至0.4個百分點。

《CNBC》也補充，還有其他跡象可能是中國經濟活動下滑的信號。據美國國家旅行和旅遊辦公室（National Travel and Tourism Office）去年中客旅美人次減少5.7%至290萬人次，創2003年以來首次下滑，是15年來新低。

食緊草餓死人 GDP 都係6.4% 總體向好

Link?

用左電動車丫嘛

幫五毛答埋

應該係呢個
亦希望大家以後多啲跟link

全國草價上升, 因應內需急速增長, 大量民工回鄉創業, 下田種草

你識條鐵咩
支那依家搞環保呀
又贏

棺材銷量呢？